人在元朗 一陣點走

行去朗屏坐西鐵

會長

西鐵 朗屏上
朗屏邨巴士總站 68M/968/68A
朗屏站巴士總站 268B/268C
山水樓
往荃灣 53 (不建議)/68M
往九龍 68X/268X
往天水圍 276P/269D/B1/264R
往大埔 264R
往上水 276
過海 968
往機場 A36/E34B (經東涌)

西鐵ok

元朗有咩事可以朗屏搭去屯門站轉車走

Pish

西鐵

車手 博愛醫院

速龍上橋了

3 車手博愛

依家要散，因為班友入黑有機會行動

大家小心

黑心上了gear

5：15 豐年路開始向元朗站方向推進清場，速龍上天橋用槍瞄準市民

又出漼淚彈

大批黑心從大馬路來

返朗屏走